咩「爽完聽日要繼續」個啲我屌你老母

個個淨係重覆post個幾條打福建佬片，得一半頭破血流

爽？開心？9百幾位被捕人士呢？個個未返狗屋就已經頭破血流，未講入到去嘅精神虐待、新屋嶺骨折、被告嘅工作案底前途，更加未講9位義士、831 3位手足生死未卜、呢幾日咁多單「無可疑」「自殺」案

屌你老母，唔好打左幾個藍絲廢老一陣咁小事就開心得咁早好冇，完全同黑警對待手足嘅行為同數字都唔對等呀，咁就開心，你地對唔對得住傷痕累累嘅被捕人士

請去聲緩聽日提堂嘅手足/繼續關注「自殺」案、831、被捕義士，同幫推有用post

push
[品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

Pish

推

但當然多謝今日嘅勇武

1/10

Push

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10